美國冇住址證明可以開咩銀行

要即日攞到卡 因為剩係會係紐約停留一日

BoA, Fidelity, WellsFargo?
但好似要寄卡

咪戇鳩

citibank有香港住址證明,有身分證,有passport開得,住址證明我用香港citibank e-statement

我冇hk citi

我開basic account,要usd1500

可能第2間銀行都得架,你落美國d分行問吓

拉，死on9仔

要交D乜野證明(假設已有香港citibank戶口)
佢地又多數會問D乜野?

citibank e-statement都得,用黎做proof of address
佢冇問我,我同佢講我黎開戶口就得

請問咁如果之後張卡過咗期 係唔係可以寄落嚟香港？？

mailing address,residential address都可以寫香港

要唔要V8-BEN表格？

特衰護照都可以開？

乜黎?佢冇叫我填

得

Thx巴打

問多條 使唔使你個電話號碼？？

美國電話

一日冇可能
寄卡喇

有冇邊間可以寄去香港美國冇朋友

佢有,但話可以填international number,我睇佢ebanking就填唔到,因為入+852之後都要畀個area code如果搵職員填完之後,ebanking冇顯示+852你搵職員填完要check清楚係咪真係+852 o係前面

citibank mailing address可以揀香港,應該都可以寄去